<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dinero on David Moreno blog</title>
    <link>https://damog.net/blog/tag/dinero/</link>
    <description>Recent content in Dinero on David Moreno blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Jul 2008 17:01:50 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://damog.net/blog/tag/dinero/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Debo, no niego</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/07/02/debo-no-niego/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Jul 2008 17:01:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/07/02/debo-no-niego/</guid>
      <description>En una calurosa mañana de diciembre de&amp;hellip; creo que 2005, desperté. La noche anterior había soñado que tenía una muy bonita PowerBook y que era un feliz usuario de Mac. La idea me rondó por dos minutos mientras, recostado en la cama, decidía mi futuro tecnológico. Era perfecto, utilizando mi Mac y siendo todo tan hermoso, simplemente perfecto. Perfecto imbécil terminé siendo porque me paré de la cama, me vestí, me subí al coche (así es, no me lavé los dientes, ni me bañé ni nada de eso) y me dirigí al Lumen de Insurgentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo calcular recibos de honorarios en México</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/05/26/c%C3%B3mo-calcular-recibos-de-honorarios-en-m%C3%A9xico/</link>
      <pubDate>Mon, 26 May 2008 13:11:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/05/26/c%C3%B3mo-calcular-recibos-de-honorarios-en-m%C3%A9xico/</guid>
      <description>Una vez que una persona está dada de alta en Hacienda y puede expedir recibos de honorarios por actividades profesionales extras, como muchos de nosotros, programadores y desarrolladores que nos salen chambitas eventuales, nos topamos a veces con que no entendemos cómo es que se calculan bien las cantidades para los recibos de honorarios. Y a mí también me ha pasado mucho hasta que realmente me puse a estudiar al respecto (en realidad no, pero mi papá me echó la mano entendiéndolo).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>