<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Idiotas on David Moreno blog</title>
    <link>https://damog.net/blog/tag/idiotas/</link>
    <description>Recent content in Idiotas on David Moreno blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Oct 2008 15:21:27 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://damog.net/blog/tag/idiotas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mi estado actual</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/10/25/mi-estado-actual/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2008 15:21:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/10/25/mi-estado-actual/</guid>
      <description>Mi estado físico y mental actual es fielmente representado por esta imagen de Stewie: 
Sí, así es.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Galaxia Linux</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/09/27/galaxia-linux/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Sep 2008 13:23:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/09/27/galaxia-linux/</guid>
      <description>Hace unos cuantos días vi que un nuevo proyecto de blogueros sobre Linux estaba siendo formado, Galaxia Linux. Al formar parte del selecto grupo de administradores de Planeta Linux, siempre nos interesa sumar esfuerzos: No nos gusta pensar que hay proyectos que lo único que quieren es aprovechar el trabajo de los demás sin crédito, me gusta pensar en Planeta Linux como un proyecto que puede ayudar a muchos otros más a formarse reforzando la comunidad latinoamericana linuxera, engordándola, consolidándola, sin embargo, bueno, ésto no es lo mismo en la dirección opuesta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Olympic bombastic</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/08/25/olympic-bombastic/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Aug 2008 14:50:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/08/25/olympic-bombastic/</guid>
      <description>Bueno pues las Olimpiadas ya terminaron. Ésto es una buena noticia dado que Raquel ya me dejará desvelarme en las noches otra vez viendo capítulos viejos de Sex and the City y Will &amp;amp; Grace que pasan siempre en CBS (o una de esas televisoras secundarias) a la medianoche. Sin embargo, hay algo que me gustaría comentar al respecto de las olimpiadas.
Ésta fue la primera vez que viví un evento de tal envergadura (qué palabra tan soez) fuera de casa, fuera de México.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RE: When did we start attacking each other?</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/08/04/re-when-did-we-start-attacking-each-other/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Aug 2008 11:52:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/08/04/re-when-did-we-start-attacking-each-other/</guid>
      <description>Machu, what you posted recently made me recall how some local friends told me were treated upon check-in at Oaxtepec, where DebConf6 was happening. It was maybe four or five persons, including myself, treated with arrogance, indifference and rudeness when there were issues (or say, situations) with the rooms or something, by that Argentinian woman, who was the nice representative of the Orga team with the local venue.
UPDATE: Edited. Only posting bullshit now that I know about after madduck&amp;rsquo;s reply.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Víctimas</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/06/30/v%C3%ADctimas/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2008 12:07:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/06/30/v%C3%ADctimas/</guid>
      <description>Cuando me pongo a pensar y dejar volar la mente imaginando cómo puede ser estar en un túnel donde cien personas empujan hacia una salida minúscula, trancada por la policía, siento una muy, aunque breve, incómoda desesperación. Imagina que te falta el aire; que por más que quieres zafarte de la multitud, no puedes; intentas abrir espacio, pero tus tristes brazos son impotentes contra el choque humano; la vista se te empieza a nublar, te sientes débil, te duele el pecho y los pulmones, sudas frío, sientes el sudor en el cuello y de repente lo dejas de sentir.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>