<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mexico on David Moreno blog</title>
    <link>https://damog.net/blog/tag/mexico/</link>
    <description>Recent content in Mexico on David Moreno blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Aug 2010 09:19:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://damog.net/blog/tag/mexico/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Solicito desarrollador Ruby on Rails</title>
      <link>https://damog.net/blog/2010/08/09/solicito-desarrollador-ruby-on-rails/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Aug 2010 09:19:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2010/08/09/solicito-desarrollador-ruby-on-rails/</guid>
      <description>Estoy en busca de un desarrollador Ruby y Ruby on Rails para unirse a la empresa en la cual estoy trabajando en Nueva York. La posición es para trabajar permanentemente desde la Ciudad de México en la Col. Roma con muy buenas facilidades, ambiente y un salario altamente competitivo.
A continuación la descripción de la oferta:
Selectable Media is looking for a talented engineer to be a major contributor to the development of its new social video platform.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coding since...</title>
      <link>https://damog.net/blog/2010/01/16/coding-since.../</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2010 23:05:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2010/01/16/coding-since.../</guid>
      <description>I recently read a blog&#39;s about page where the autor mentioned to have 11 years of programming experience, parenthesizing that he started really young. Although I certainly don&#39;t think any serious professional experience should include the kind of coding you do as a kid, it made me remember how I started programming myself when I was a a child.
I didn&#39;t have my own computer before 1996, when I started secundaria (junior high school).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patricia Mercado renuncia al proyecto de Socialdemocracia</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/09/24/patricia-mercado-renuncia-al-proyecto-de-socialdemocracia/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Sep 2008 12:14:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/09/24/patricia-mercado-renuncia-al-proyecto-de-socialdemocracia/</guid>
      <description>Leo con tristeza (pero entendimiento) que Patricia Mercado ha renunciado del Partido Socialdemócrata luego de los problemas que tuvo el partido al ser robado por corruptos y mafiosos que con putas chingaderas alejaron los verdaderos ideales de los sueños que muchos tuvimos al votar por el partido en 2006, dirigidos principalmente por esta mujer. 
Esos mismos ideales me llevaron a conocer a gente interesantísima cuando el proyecto Socialdemócrata empezaba a interesarse por las tecnologías libres, como a Andrés Lajous (quien también ha dejado el partido mas no las ilusiones) y a Benjamín Ubach a quienes les guardo un profundo respeto y amistad fraterna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>On phone calls</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/08/04/on-phone-calls/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Aug 2008 15:48:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/08/04/on-phone-calls/</guid>
      <description>I&amp;rsquo;ve enjoyed reading Sarah Hatter&amp;rsquo;s (from 37signals) blog post about phone support. I can&amp;rsquo;t say anything else that I totally agree about it, and I&amp;rsquo;d like to share my own experience.
Recently, I bought a ticket for my mom to come to visit us in New York. She finally couldn&amp;rsquo;t do it for the dates we had picked so I had to cancel the airline ticket that I had already paid in Orbitz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Víctimas</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/06/30/v%C3%ADctimas/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2008 12:07:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/06/30/v%C3%ADctimas/</guid>
      <description>Cuando me pongo a pensar y dejar volar la mente imaginando cómo puede ser estar en un túnel donde cien personas empujan hacia una salida minúscula, trancada por la policía, siento una muy, aunque breve, incómoda desesperación. Imagina que te falta el aire; que por más que quieres zafarte de la multitud, no puedes; intentas abrir espacio, pero tus tristes brazos son impotentes contra el choque humano; la vista se te empieza a nublar, te sientes débil, te duele el pecho y los pulmones, sudas frío, sientes el sudor en el cuello y de repente lo dejas de sentir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cómo calcular recibos de honorarios en México</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/05/26/c%C3%B3mo-calcular-recibos-de-honorarios-en-m%C3%A9xico/</link>
      <pubDate>Mon, 26 May 2008 13:11:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/05/26/c%C3%B3mo-calcular-recibos-de-honorarios-en-m%C3%A9xico/</guid>
      <description>Una vez que una persona está dada de alta en Hacienda y puede expedir recibos de honorarios por actividades profesionales extras, como muchos de nosotros, programadores y desarrolladores que nos salen chambitas eventuales, nos topamos a veces con que no entendemos cómo es que se calculan bien las cantidades para los recibos de honorarios. Y a mí también me ha pasado mucho hasta que realmente me puse a estudiar al respecto (en realidad no, pero mi papá me echó la mano entendiéndolo).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>