<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Psp on David Moreno blog</title>
    <link>https://damog.net/blog/tag/psp/</link>
    <description>Recent content in Psp on David Moreno blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Sep 2008 13:28:22 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://damog.net/blog/tag/psp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dragon Ball Z: Shin Budokai</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/09/23/dragon-ball-z-shin-budokai/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Sep 2008 13:28:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/09/23/dragon-ball-z-shin-budokai/</guid>
      <description>El domingo pasado mientras caminábamos mucho por la ciudad, terminamos en el GameStop de Lexington y la 86 donde por fin pude encontrar un título al que le traía muchas ganas: Dragon Ball Z: Shin Budokai.
Lo compré por dos simples razones:  Tenía ganas de un título de acción de pelea. Como soy de la medianamente vieja escuela, Dragon Ball Z fue una de mis caricaturas favoritas de niño ;-)  El estilo de pelea es excepcional, las gráficas son meramente de caricatura, lo cual es bueno pues muchos títulos para PSP fallan miserablemente al intentar desplegar bien figuras tridimensionales con el mismo ritmo y velocidad que el juego que intentan construir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Updates</title>
      <link>https://damog.net/blog/2008/07/08/updates/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jul 2008 14:44:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://damog.net/blog/2008/07/08/updates/</guid>
      <description>Personal stuff coming up; if you are not that kind of person, please skip :-) I forgot to say on my previous post about YAPC::NA 2008 that while I was in Chicago, I had the really nice chance to meet Carlo Segre and Dirk Eddelbuettel and enjoy a couple of nice beers with them. Great guys! I&amp;rsquo;m probably not attending DebConf this year. It&amp;rsquo;s just too expensive right now and since sponsorship appears to be not enough, chances for me are quite low now.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>